[求推介] 平板/laptop

之前用開surface pro 3 但個Mon 爆曬
m$ customer service叫我用4000幾買部翻新sp3

所以想直接買部新
又可以用touch Mon (番學抄筆記經常要用)又可以加keyboard 既
cs唔差既牌子

請問有咩推介

Surface Laptop

Lenovo millx / yoga